熱血公民黃兆健離席「要求林鄭帶同警隊前往武漢抗疫」動議會議之解釋

今早大埔區議會上通過臨時動議，要求林鄭帶同警隊前往武漢抗疫，以表政府「愛國」、警隊「忠誠勇毅」等等。
我不想批評太多，面臨疫症襲港，仍然玩膠玩到樂此不疲，相信並非普羅大眾對議會的期望，我亦看不出有任何實質意。
其實不如開個工作小組專玩膠，咁我好預喲時間 。
註：動議前我早已離席，玩膠都費事。

咁選你入去做咩

含淚投佢班人點算好

投共公民不意外

熱血公民王頴思避席不投票「促請香港港警隊義務前往武漢抗疫」動議之聲明

佢阿頭當年倒插國旗...依家屌人玩膠...

玩膠真係好on9
泛民狗又膠化抗爭

你覺得玩膠咪即場屌柒佢地
大家攤出黎講

離席係咩意思

嘩唔講唔知牙滿圖書館戰爭好serious

熱狗最高質
其他全部低汁小學雞

熱狗自己做就啱
其他人做就錯

有幾膠？
我認真想佢地去

//今日年十六，熱血公民主席、立法會議員鄭松泰、元朗區議員王頴思、大埔區議員黃兆健及一眾熱血公民到大澳關帝廟拜神，祈求關帝保佑一眾同道、義民事事順利，身體健康，並護庇香港平安。

熱血公民

2020年2月9日

做祈福黨就唔玩膠？

仲有冇人唔信熱狗係共諜?

有乜話點
今次擺明含淚架啦

對事黎講 我覺得呢個動議好膠
對人黎講 我想問熱狗幾時死

呢條友真係97年出世？
佢講緊個仔呀嘛

咁佢做咗咩實事？

冇話膠唔膠
選佢地入去就係為日日落班狗官面
為啖氣係其中一個原因

玩一次膠咪算囉，使唔使十八區都玩一次

講得岩
區議員炸，又唔係實際好大權
日日將警暴呢d 野拎黎講已經好幫得手
定黃兆健有咩驚天idea

要好似鄭錦滿咁好學去圖書館睇書先岩

點樣開會？鄭松泰段錄音就突精飯民口弓

真心玩咩膠

死差佬上完去
再帶番菌落黎點算？

再者
無人保證差佬上去會真係做野
無意思

對事佢真係無錯，玩膠不如用區會資源做文宣/買防疫物品 etc.

陳曉華=五毛 分化撚
一早blocked

y not both?

其實兩者無衝突

咁佢無講錯, 做啲實際既野好過, 好過自high打飛機

立會唔洗旨意有熱狗

乜除咗玩膠之外，重有野可以做到架咩？

唔熟手就黎俾你屌同路人嘅

沒有熱狗，哪有勇武

即場屌咪又係話分化
「你覺得係玩膠咪自己離席算囉 喺度搞串個party係想點先？」

幾時出聲明屌蟲太玩膠？

佢同差佬對抗o個陣上面班連登仔係屋企打緊飛機
依家屌泛民即刻衝出黎屌

唔玩膠唔緊要, 但佢連續出兩個post明嘲暗諷任啟邦派口罩搞到一身蟻真係好乞人憎
假如下屆佢再選都唔洗預我會投票

現場講有乜問題
開會就係要傾野
你有理據說服人咪得

唔好話佢根本冇理據，咪跟班奶共狗一樣離場抗議

咁大埔人選泛民入去初心係咩先？

你當射馬紙同圖書館戰爭冇到？

咁大家可以俾定啲簡體書佢啦 還掂佢離席咁得閒

真 識佢
利申fb 已del fd

射馬紙真心驚
次次睇都嚇親

睇到你隻三毛撐熱狗就知熱狗咩料

都只係一條動議喳喎，要用幾多時間呀?
整爛圖書館d書就最唔曬哂時間最有意義啦

熱狗跟本學緊共狗當年抗戰
一分抗日二分打國民黨七分發展

係上年焗住要投俾佢地
大家要睇實呢班友
咪俾佢地死灰復燃

符合熱血公民本色，「遊行冇用、集會冇用、聯署冇用」，所以乜都唔做

佢阿頭好耐之前已經話自己當年咁樣on9啦

呢條撚樣真係好撚On9

課金比皇上去日本食刺身至有用

正解

我係欣賞佢之前好勤力黎擺站同埋搞活動比街坊既
只能講句熱狗改不了吃屎

玩膠=咪抗疫？

直情係大殺傷力武器

心術不正者
永不錄用

唔緊要啦, 佢有好多妹豬支持
下次再選呢班妹豬應該有投票權了

有約束力咪唔膠
你睇返上幾次上新聞啲區議會動議
過啲無謂野成班連登仔打晒飛機
樓上仲話唔投選佢入去做乜
選民係咁所以有區咪選埋件唔撚識字既弱智入去囉

咁其實個動議過左有咩用

熱狗真係熱狗, 乜都屌
屌完又冇幫手

上新聞已經有作用啦

用理據說服是否玩膠？

我同意⋯
其實喱D玩膠文化，玩一兩次就算⋯

Who??

熱狗正仆街

依家個個都贊成玩膠？

真係幾on9
點解唔做下正經野

你唔撚講比黃絲帶連登仔打飛機係作用

遊行示威、勇武抗爭、聯署文宣、外國遊說
全部都對政府無約束力
係咪全部咩都唔做？

熱狗最撚鍾意與眾不同扮獨特架啦 食屎啦成班垃圾

遊行集會你都可以話係打飛機嫁

所以咪話佢根本就冇決定性理據
點解一個咁簡單通過既動議都要等唔到
為反而反
出到黎就話人玩膠

圖書館戰爭又係咩？

d block acc 入晒黎撐熱狗

真係多得你地唔少

玩呀而家， 認真㗎

太膠唔做，太難唔做，冇意思唔做，出糧就ok

離席去做實事，費閪事同班垃圾小學雞晒時間圍爐打飛機
選區議會唔係為圍爐，係為取得資源去做實事

唔係
佢地教條係
我做就得，你做就忽得

佢做到實事就梗係好過開會，
只要唔好問佢做咩實事嚟佢彈句「我做咗咩駛話你知」就得

你樓上呢啲咪佛系抗爭嘅人囉
咩都屌咗自己人先
區議員本身都冇實權
你唔做呢啲咪之後提出更加有用嘅議案囉
自己離席jm9
熱狗最噁心就係擺出一副
眾人皆醉我獨醒嘅嘴臉

去個玩膠場叫人唔應該玩膠
是為真心膠

呢個時候仲懶清高，on99

我再睇番佢啲post，係真係有做野
所以抵讚

你肯定佢係乜都無做？

啱呀
係人都知區議會廢，選佢入去得2樣野做，玩政府撚官同用政府錢推黃色經濟圈。

汽油彈洗地都可以係打飛機架
睇你心態係乜
遊行目的本應為表達訴求不滿
你去遊行為拎個人數黎自High咁咪打飛機
你去為表態咪唔係打飛機

開個動議幾十分鐘已經搞掂
唔使錢冇成本
但已經上咗新聞
有咩所謂

咁成個動議除左拎黎笑下之外又真係冇乜意義
唔明點解你地講到佢投完票真係可以送班黑警上武漢咁

繼續含。

仲有喺圖書館收埋殘體書
飲水機唔閂水掣
講完都覺得尷尬

為啖氣...
老實講投佢既人幾多係因為地區工作幾多係因為啖氣，我諗真係當區居民先知喎

今年用乜心態去投，大家都明架啦

投共派熱狗

泛民既朋友
可唔可以答下我？

醫護罷工的時間 各大泛民政黨係度做緊乜？

下，邊個話玩膠，好認真㗎喎

y not both?
你講到玩膠就做唔到實事咁？

最憎熱狗就係永遠要眾人皆醉我獨醒咁
人哋認真嗰時佢就要玩膠，人哋玩膠時佢自己就要認真
成個搏人注意既細路咁

又唔係咁講
區議會話晒係民意代表
開個會 無咩成本 但落咗正式會議記錄 可以上新聞
蝴蝶效應下 你唔知會有咩後果
當日抗議NBA 灣仔球場加埋得10零個人
個個覺得玩膠 心諗算鳩數
結果就上咗外國新聞

唔玩膠就係投共
嫌香港膠人未夠多？

呢d又當睇唔到

泛燈仔

笑左

其實我都唔支持玩膠，但可以講出嚟唔使離席嘅

佔中蝴蝶效應啲friend

連撚都含埋再俾熱狗清算。

咁熱狗又做左啲乜出黎先，反骨就最出色。

BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

佢做左啲乜？清算巿民同反骨

幾時變到咁唔包容?

倒插國旗果陣呢? 仲有本土派宣誓果陣呢?
呢D玩膠以前屌下都比人大大力屌番轉頭架wor

而家呢D小事又唔得呀? 講真區議會有幾多作用大家心知
實事一樣有人做, 呢D冇成本又令政權出醜keep noise又唔得?
上面提當年果兩件事又好有用?

我唔肯定啦
但我肯定熱血公民講得最多「無用論」

唔怪得71行左咁撚多年都仲行緊

算唔算做左實事？

y not both，但why一定要支持玩膠

即係咁
做實事又玩膠，ok
做實事唔玩膠，ok
唔做實事唔玩膠，唔ok
唔做實事玩膠，唔ok

即係重點係佢做唔做實事，而唔係佢玩唔玩膠囉

有無人應下我？

其實重點係佢唔識講野姐
意見有唔同一定會有， 可能佢都好忙或者佢真係唔想支持呢d 動議

但你唔駛大大聲走出黎話人地係度玩膠既，你話自己忙，有野做，或者相信佢地人數足夠， 好好睇睇咪算

你呢個講法我可以理解，但上面好多人曲解到唔支持佢地玩膠=唔做實事or assume玩膠既人只玩膠不做實事等等等等我就真係理解唔到

離席係咩意思先
抗議？杯葛？
選你出黎俾你唔開會離席？

你又唔夠薑投反對票俾人record

屌你真係on9
兩元對立都咪撚用呢個例子啊
你熱狗本身就唔撚支持醫護罷工
咁你都一撚定舉唔到例子熱狗幫過醫護啲乜架啦
況且，職工盟一直都backup住haea提供支援喎

冇計要護航但又諗唔到理由
唯有將佢二元對立

係，其實佢都真係衰講得唔好聽
就算抗爭咁耐都唔係每個活動自己都認同
就算大方向相同都唔代表每件事立場都一樣
所以佢離席我覺得都冇所謂既， 係個解釋太直接

垃撚圾

熱狗仔露哂底

去個玩膠場叫人唔應該玩膠？
唔做假膠去做真心膠

罰埋錢有埋案底可以唔覺得自己on9？

熱狗覺得屌熱狗=泛民打手
大把人覺得熱狗同泛民都係垃圾架傻鳩

問下點解泛民唔呼籲罷工 我就係熱狗？
咁答唔答到我點解民主派最大黨民主黨 公民黨唔呼籲罷工？

共狗，正仆街

真 大家都係垃圾
但係班泛民fans選擇性失明好撚好笑

咪係2020仲泛民
你班熱狗咪繼續搵泛民黎做草人射囉

冇人care架，本土派甚至獨派生晒根架喇

睇下佢呢個動議要用幾多時間囉
如果只係短時間動議唔影響其他地區事務我又覺得出席玩幾分鐘佢所謂膠又冇咩所謂嘅
但如果你話個動議會玩足今日咁搞笑咁緊係咪玩啦
但我諗個動議應該好hea 就過嘅姐
成個區議會都係泛民咁濟要pass 呢D 齋吹冇約束力議案唔會用到幾多時間

Lm

黃洋達係網台叫人區選投白票都係冇熱狗會提
好心班熱狗睇下事實啦，事實就係你地打住反建制嘅旗號係到含建制含到雪雪聲
立會 區會要選，又懶係與別不同，又驚滅黨，係到做埋d低能野

如果覺得個玩膠議案好on9，做咩唔留低提出議案?
大家都知區議會冇用架啦 我係睇唔過眼d熱狗講到自己好獨特，事實都係靠建制資源維生

諗起個個4眼初初入本民前失敗變左黐熱狗，仲黐到咁一事無成，真係戥佢雙親慘

泛民都係on9，但呢方面個個都知佢地係玩建制
真小人好過偽君子呀，係呀屌緊d扮中立撚呀

咪講撚左個問題本身有問題囉
就算泛民班仆街由頭到尾無幫過醫護都好，唔代表熱狗可以企格離食花生喎，要屌就屌晒全部無幫嘅政棍啦
同埋咪撚對熱狗呢個term咁撚敏感啦，你支那人定黑人啊，咁撚玻璃心，係就係，唔係咪唔係囉

作為民主第一大黨點解唔可以屌先？
你覺得熱狗定泛民吹雞會大作用d？
問你點解我屌泛民就比你歸立為熱狗 你就打咁多字就我敏感好似係你敏感d喎

有時間喺度叫啲狗去武漢 點解唔諗下點樣做好地區防疫工作呢

邊個話玩膠 真係想佢地帶隊上去

二元對立

如果你有睇直播就會見到工會罷工個陣幾次上禮賓府或者其它地方示威都有一堆泛民議員幫手哎咪

不過你無睇
因為你啲撚人根本唔關心罷工 淨係關心幾時有位屌泛民👌🏻

咁冇嘅 就算熱狗 改朝換代又如何 啲人都係當依家嘅熱狗係以前嘅熱狗 咁都冇話乜嘢啱錯嘅

咁唔通你話比人告緊班手足係on9?
On9就on9
罰唔罰公有冇案底都係On9

三十幾40歲咁款
後面明顯p得後生咗

雖然p完都係比實際年紀成熟好多

民主第一大黨笑撚左
熱狗直頭"本土派"唯一有立會議席政黨添啦...
咪撚再spin係啲on9野到啦，屌熱狗做得唔好唔代表泛民就唔係仆街，但你用熱狗都做唔到嘅野屌人唔做本身就無理據

我問緊點解唔呼籲其他罷工啊？答到我未？
你係咪讀寫障礙？

共狗又現形

我係問緊點解泛民唔去呼籲罷工？
工會又係你地話成立既
醫護罷工唔叫其他工會罷工？
咁組咁多工會做乜？真係留力功能組別？

你唔好理熱唔熱狗先啦 我真心想知點解泛民唔做

點解要其它罷工？
熱狗唔係最撚叻講「無用，唔做」？

唔講由至可，一講笑撚左…
好在巴打提一提

屌你老母mak大隻屎眼睇下標題先啦 唔好理熱狗分唔分到主客場呀 咁撚叻咪自已碌出去開post囉

熱狗死全家還死全家
選成班細路入去就係咁既後果
無聊當有趣

哦 唔係要全民三罷架咩
又熱狗係你眼中屌泛民既就係熱狗真係好撚得意

講緊點解泛民唔叫人罷工啊讀寫障礙仔

全民三罷咁係咪要由97開始天天呼籲日日呼籲 呼籲足廿年先收貨

成個post都笑緊熱狗呀邊撚度輪到你插嘴呀

你真係幾撚好笑架喎
依家係講緊醫護罷工個5日 泛民有無呼籲人罷工啊？
你就講乜撚97

讀寫障礙好笑好多

罰唔罰有冇案底同on9無關係
問題係你覺得佢係真係認自己做嘅膠野on9定做膠野令到無左份工嘅結果on9姐...
上年國歌法時仲講緊倒插國旗係侮辱緊建制而唔係侮辱緊支共喎...

哈哈我係熱狗

唔起底還好

😂👌🏻👌🏻

哈 事實證明左啦
唔理三七廿一就話左你熱狗先

系😂👌🏻

一般人邏輯
呢件事無用
唔做 但會搵其他野來搞

熱血公民邏輯
呢件事無用
直接咩都唔做

鄭松泰係立法會

醜死怪啦泛燈仔

有性格

😂👌🏻

人玩膠自己唔玩 咪仲膠

對熱狗係有偏見
但佢樣樣都有出現
雖然有時匹夫之勇
但講真比某些泛民勤力

原來佢地覺得倒插國旗唔係玩膠
係真係認真做覺得有實際效果...

泛民登

612到而家做過乜撚？
唔好同我講理大 佢有份搞到成件事公開的

熱狗算啦

問題係 膠你又玩得咁撚落力
投票果陣又唔撚見人 駁唔到

熱狗還熱狗
但黃兆健在大埔的事係另一回事
佢落區同居民搞糖水會、跟進無廁所水個d都做得幾足

係樣樣野包括光頭達的帖文貼埋上大埔谷
煩膠左些

既然居民選左佢出黎就只有尊重
有做錯做得唔好再屌

你都講左呢個動議係「玩膠」，咁你就唔好將佢同「開會」劃上等號喇
唔玩膠=唔開會唔做實事？

仲有，其實佢係有去開會，我岩岩專登去佢fb睇左，佢：「本人今早出席「非正式會議」，表達本人對區內「指定診所」、教育大學疑似隔離營，以及醫護人員裝備的立場後，即場在會議中離席。」

所以唔好偷換概念住喇，人地係有去開會，係係呢個玩膠動議發生之前離左席咋。

回歸返我對你既回覆，玩唔玩膠我認為唔係重點，做唔做實事先係。我覺得你可以大條道理去憎熱狗或者泛民，但最好立得住腳少少囉...

FYI，由於政府話暫停提供開會場地及秘書服務，今日呢個「非正式會議」亦都係無任何政府部門出席會議的。

起碼黃兆健有出席
當然議員兩位無出席都算、但泛民區鎮樺去撚左邊？

比起區鎮樺黎講算係咁
我收貨
大埔廣場八鯨派漂白水邊度派日用品都係靠其他議員先知

熱狗還熱狗、服務到街坊先係佢既工作

係囉係囉，有約束力，睇到會成功先做

區議會無法定效力，你知我知，單眼佬都知

但提出唔代表玩膠

連登仔玩膠都撐，真係成班on9

總之熱狗做既就好撚有用 嚇撚死中共
就算熱狗玩膠都好撚風趣係香港人無幽默感

其他政黨做就乜柒都係廢 做乜都打擊唔到港共
做咩中共唔倒台即係廢即係無用

香港人投左票既就抵撚死
係港豬無一個係無辜
熱狗網上打飛機都係世人港豬
跟唔上佢地level唔明佢地啲精幾咁威猛直頭嚇撚死習帝

熱狗真係好鐘意以為自己與眾不同
實際只係一班現實最低下既垃圾圍爐打飛機

我都係佢個區,而家好後悔
下屆揀返弱智榮好過,我諗佢最少都會搵下口罩幫D老人家
人地泛民派口罩,你唔參與唔派就話自己搵唔到貨源
但可以唔洗係咁暗串人囉,好低質
D 居民問佢會唔會好似人地咁開班整搓手液
佢就答佢係熱狗唔係泛民

乜幫居民防役仲有分咩黨架?

咁我又唔會因為咁而投番弱智榮
下屆邊個都唔投算喇, 咪撚煩

搵唔到口罩都無得怪佢
總好過佢搵埋d唔知乜仲驚
起碼街坊都會問下佢、見到佢
好過區鎮樺連會都唔開
團購完口罩失蹤左十幾日啦
全大埔最廢的議員就係區生

只可以用兩害取其輕的心態
選左出黎唔係救世主
有d人原來選左出黎係唔受得人講兩句

平心而論、黃生算係勤力的一位

雖然好憎熱狗

揀唔揀弱智榮都好,反正下屆唔會再投黃生

而家先上任第二個月
有排捱
但如果大埔十九人當中要比分
黃生的出鏡率可以過係頭幾位

出鏡唔代表有做野
口罩又Source唔到，街坊叫佢開班教整搓手液又屌番街坊轉頭

玩咩膠啊，

愛國啊

要明白佢只係得一個人
唔似得新同盟同區政有幾個人
派口罩唔係應份
另外有幾位議員整消毒液
當然佢態度可以更好些
唔好因人廢言先
佢有無叫街坊面談隻揪先？
隻區鎮樺直情咁既態度

你拎個最差比把撚咩
咁佢做左乜野實事？
日日上fb單打其他做實事議員？定走去小題大做開教大學生會波？
唔係好似記者咁影幾張相上fb 就叫做左野
新同盟有咁多席係因為人地真係做得好地區工作

始終無約束力議案都未必真係有任何幫助， 純粹係政見宣洩

下次做民調文宣要分清楚熱狗

上熱狗網台呃課金

可惜熱狗走得太前做硬爛頭卒

佢地真係共諜

提提你
區議員只係民政署下諮詢組織，從來冇約束力
熱狗成日講尻做，佢地去選區議員真係中晒回力鏢

頂多都係好似舊泛民咁樣攞一兩個議席食政府糧吊命

事實就係呢d動議真係自high
離席有乜問題？
咁都屌 一句質埋黎話人熱狗 真係痴撚線
人地由鳩你地 你有你投 我有我走 仲想點

其實佢地熱狗瘋狂搞既聯署都係自high

嗰個乜鬼七叔唱嗰首平行宇宙裹自閉自憐，根本就係形容緊佢哋自己

聽講熱狗求神 會先去籤筒抽走曬啲下籤先求

咁算唔算玩膠？

最好熱狗老老實實承認呢個現實

根本就係褻瀆神靈 作假見證者天打雷劈

熱狗入中聯辦可恥

熱血公民在幫忙

唔好再做地圖炮屌鳩選民趕客
既然你知道大眾係白痴嘅話就應該服務你嘅顧客 無謂令自己喺光復之後嘅香港成為眾矢之的嘅肅清對象

老泛民何俊仁呢個仆街

屌你老母

泰博倒插國旗又有幾唔玩膠？

我就覺得應該要在場投票，但唔代表區區玩呢d動議，整呢d動議究竟有咩意義？

上次譴責動議 泛民政黨冇投反對票都應該偷笑la

喺另一個角度嚟睇 冇乜約束力嘅動議根本係浪費時間

問題不在議案，而係區議會冇實權。問題係熱狗覺得區議會做唔到野，咁你又選？

佢同滑嘟嘟的老闆派糖水、派漂白水都算係咁啦

做得唔好屌到佢態度端莊先

投左區生大埔中的居民慘過食屎

仲要個屋苑多人為佢護航

其實最好笑係熱狗and friends叫人投白票又話無用
但又有人走去選

玩兩邊

同意、浪費人生。
整幾多動議都係政治表態
反而反對下肺炎診所先係區政

呢句好精警，
足以形容熱狗全部所作所為。

如果唔係嘅話必然會重複04年嗰屆嘅失敗

即使熱狗喺社區工作當中盡心盡力，但只不幫自己由厚顏無恥嘅程度，拉番上去好壞參半嘅程度

口罩都無派過俾街坊

咁派口罩唔係必然
區政聯盟得文念志派7000個口罩

文生派口罩
姚鈞豪聖誕有派野同整消毒液

同一個黨有人除左過年派揮春外乜都無
漂白水都無

熱狗之前有人贊助派糖水派漂白水

星期六大埔又有反肺炎診所遊行
有些人即使唔做野都躺贏
如果話熱狗無禮貌、區生在街坊群同人開火都係垃撚圾、仲要有人盲撐佢

個個都自high架啦 個個都覺得自己做既野好有作用
我唔想跟你個套去自high就屌人？
人地有冇屌你在先？

咁行出去咪再返嚟咪重晒時間，除非投完票之後散會

定係乘機鬆人

唔滿意咪投棄權囉